月入要幾多先夠養架林寶？

租啦屌

冇人知

7000

8000 呢個故事 真係非常勵志呀

認真答你最少六位數
冇誇張，揸得超跑一係生意人富二代，一係明星，一係黑社會

3千蚊油費only

接一下三角制